!!!!!! 籃波規則 vs 足波規則 !!!!!!

有冇人覺得兩種運動的規則可以試吓crossover 下，增加觀賞性？
例如:
足球加 backcourt violation
籃球加越位

歡迎大家集思廣益！

用腳射玩具 入咗有10分

足球無限換人 team foul射罰球 狂暫停會好睇咩？

冇補時其實ok，補時制度本身就好大問題

足球一早就應該停錶計時 一出界就即刻停 直到開返波 咁拉布就得閒角球旗一招

真，其實補時都好撚唔公平同鬼
應該一吹雞/舉旗就停錶

其實罰球先係最哂時間
嘈下俾黃牌先
嘈唔到就推下對面博打交
擺前少少個波 俾球證叫擺返後d
再指住唔夠十碼
再慢慢行過去fake 俾第二個射

禁區三秒，龍門都計
個畫面應該好好笑

足球六犯離場
d撚樣比人過左下下擺明foul停你 阻反擊
尤其非職業比賽 冇技術果班成日犯規當食菜 都唔撚係踢波

足球一落腳就會好易犯規
冇可能六犯就離場

將籃球個框闊度改到球門咁大

幾可一個人一場6次

一犯已經可能離場

個人覺得應該加番24秒進攻, ,費事畀對波消極防守(中國)

push

6犯離場防止不死人加停一場

籃球越位